垃圾警隊返工hea做真人真事事件

個幾月前，試過打999熱線中心報警話見到有私家車違例逆線行車衝燈，差d撞到途人，但係太突然冇片做證據，但提供到車牌號碼比999，電話到叫黑警問附近商戶調查, 因為附近見到有CCTV 個cam面向馬路, 又唔派黑警到案發現場。熱線中心問有冇人受傷，冇人受傷便話要交比交通警察個邊跟進。之後留低聯絡資料後幾日，交警個邊打電話返來。我叫佢地去調查違例行車事件，佢地竟然好hea 問左幾句：有冇片，有冇人受傷。我答冇。之後我叫佢地去調查，提供埋車牌號碼。佢地竟然係冇意慾去調查，話會打電話比個車主了解下事件，警告下佢就算。違法不去調查而係由佢當冇件事，就係hk黑警做法。

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

佢地宜家大Q哂架喇，鍾意做就做

公開秘密 過街警鼠做野一向斷鳩估

香港差佬呢 就黑暗醜惡

犯罪率低 因為全部放走哂 香港克警又贏

香港警察懶過閪 ，全靠佢地先咁低罪案率

前排樓下有個癲佬 大叫左半個鐘 內容係「屌你老母 好撚痛」呀之類 估計係老人長期病患 但好擾民 我就打去報警 剛好係十點鐘 999接電話條賤婦就話每晚十點都有人叫架喇 態度勁惡劣 唔受理 cut 9我線 我有野做 過左40分鐘再打先受理 隻狗過左陣黎就搞掂左壇野 我屌呀 一早黎 就唔洗班街坊被騷擾咁耐喇 星期一至五孖咇又唔行 只係識坐係警車到涼冷氣 巡兩巡 星期六日就出黎打後生仔 賺ot 正常野又唔做 我屌呀

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

不嬲hea開，而家林鄭要擁兵自立為王，當然更有藉口hea啦